六月四號第廿九屆豬聯會cap 水大會 （live)

豬聯會廢中懇請大家參加 第廿九屆cap 水晚會

要開始了

由於天氣及參與人數不知預期
豬聯會宣佈發出盈警

豬聯會盈警
電召男郎到場救業績

但有一個夢
Cap夠水 永續吧

Cap 水失敗

但有一個夢 cap夠水 種大麻
無論雨怎麼打 大麻仍是會開花
但有一個夢 cap夠水 永續吧
鳩唱鳩坐又有錢收 永續吧